[拋磚]終極捉鬼方法！！！

請大家回想7.1立法會將佢套番係今日
一定有人話留既係鬼 走既係散水撚
但當時最後點呀 走既人番轉頭抬番手足走呀
當刻冇人知呢個決定岩定錯
冇人知佢地係唔係鬼 但大家相信群眾既決定
冇一個人諗既野係100%完美同全面
所以我地要靠手足一齊做決定 相信大家

要有共識 大家覺得冇問題就照做
大家都覺得有問題既抬都要抬走佢
被抬走係手足既話 相信佢會明
但極力反抗 怎至對手足出手既 大家就明啦
雖然可能會miss左一個機會
但可以同時阻到鬼既陰謀同減少犯錯
唔係話想set大台定咩 但現場所有人瘋狂思考 得出既結論 理論上係最合適既

所以捉鬼第一樣野係要冷靜思考呀
諗下:
1)當時有冇需要捉鬼
2)捉左鬼有咩so 唔捉有咩風險
3)要捉咩類型既鬼
4)鬼有咩行動先捉
5)用咩證明係鬼
6)用咩方法捉
7)捉到的話點樣處置 唔同方法既好處壞處

第二樣做既野係要齊心呀 齊上齊落
諗下鬼既作用係咩呀?分化 煽動 人心惶惶
只要現場夠齊心 鬼既攻擊力就會低 就會開始淆底 前言不對後語 開始現形

Sor我係標題黨
我唔覺得有一個好實質既方法去捉鬼
反而大家要一早思考定以上問題
鬼係攻心呀 我地心理上一定要早有準備

當然以上只適用於不危急情況
只係針對類似琴日機場既情況

重申不割蓆
琴日一戰發生左 檢討完就要開始拆彈同部署喇